[PS4] 機動戦士ガンダムEXVS MAXI BOOST ON 討論區 (35) 準備做港一 你問我答

官方網站（日文）

wiki（日文/招式表及教學）

英文wiki

機體排行榜

1001請係三分鐘之內開Post
1. 第一頁右上角「・・・」
2. 「以此內容建立新主題」
3. 更改標題紅色部分：[PS4] 機動戦士ガンダムEXVS MAXI BOOST ON 討論區 (數字+1) 自定義

常見問題
Q：隻Game玩咩？
A：2vs2高達對戰

Q：隻Game有幾多個版本？
A：3個（普通版、豪華版、收藏版）

Q：承上題，有咩分別？
A：豪華版多33首BGM；收藏版=豪華版+10週年紀念高達模型

Q：有咩特典？
A：
實體版（初回生產限定）
・3000 Cost 巴巴托司狼王式使用權
・10周年紀念EXVS2專用Passport Card（內含10周年紀念外觀&2500cost天密娜）

數位版（早期購入限定）
・3000 Cost 巴巴托司狼王式使用權

Q：而家買實體版仲有無特典？
A：留意個盒右上角有無貼紙寫明

Q：而家買數位版仲有無特典？
A：無

Q：點轉日文？想個軍階顯示「少佐」「元帥」呢類漢字
A：買日版（港版無得轉）

Q：有無Offline一機雙打？
A：有

Q：有無Online 1on1？
A：有

Q：有無分Server？
A：有

Q：承上題，咁點樣入日本仔房？
A：開個日本PSN嚟玩

Q：用日本PSN玩既話，使唔使重新買過PS Plus / Game？
A：唔使，Set俾錢買嗰個PSN做「常用PS4」，咁其他PSN就可以共用

Q：有無得播自己啲歌？
A：有（只限MP3）

1: Format隻USB去「exFAT」或「FAT32」
2: 開個Folder改名做「MBONMUSIC」
3: 放啲歌入去個Folder
4: 用USB之類連接PS4
5: Game內Menu > Customize > BGM > BGM Import

Q：點解買咗豪華版都唔齊歌？
A：要自己Set，L1 R1有得轉頁面，一頁係普通版歌，一個係豪華版歌

Q：咩叫藍線？
A：

Q：有幾多部機？係唔係DLC地獄？
A：36部作品 有186部機 唔係DLC地獄

Q：有咩機岩新手用？
A：只要有愛部部都岩你用

Q：用手掣好定街機掣好？
A：無所謂，自己中意就得

Q：咩機最勁？
A：再生

－EXVS基本禮儀－
開場通訊「請多多指教」
完場通訊「感謝」

🔥2020年最刺激的線上賽事即將登場🔥

《MOBILE SUIT GUNDAM EXTREME VS. 極限爆發》#線上錦標賽 11月28日起開放報名！

比賽預計2020年12月中旬，台灣與香港兩地同步開打，預計各招募32隊，每隊2人，兩地前三名可獲得限定豪華獎品🎁

📺我們也將在賽後，為大家帶來台港兩地精彩的4強賽事內容，與大家一同見證台港最強雙人組合的誕生！

留名

new po lm

15:00開波

差D中1001

仲未打架

遲啲有得買特典機部狼王
DLC仲係無打算出

留名 雖然成個月冇玩

Game都賣埋

點解要賣

隔日就手痕唔打兩舖唔得

玩到悶見重有價放左先啦,想玩返先再算

買個陣仲以為頂到半年貨仔，點知兩個月就玩嫌
而家都係無聊個陣開機打幾鋪過下癮就算

美少女高DMG到

Hello 希巴

估唔到希巴會咁飛粒核彈出嚟
我係舊高

X1改爆氣梗係要出粒核彈 你睇下你個fd咪中左

見住你一出直升機都唔夠快

你係應該飛返去我腳底 咁既話核彈又唔中 我又打唔到你

feel到你哋放曬水 唔壓埋黎

唔係 個partner唔識 我係想後落 佢就唔識壓所以咪咁

你覺得我部reborn點 玩得太耐w0 戰法唔記得曬

轉頭睇返replay先

可以嘅順便評一評我嗰幾場thx

中太多戇鳩落地槍 如果知道變完型個槍就到既話試下槍都唔好開直接搵盾

用太少gaga 先唔講人地埋到黎都少用 gaga另一個用途係拎黎落地 彈後完人型見到有槍有機會中咪槍step gaga ab落地 啲gaga仲會追埋出去當下彈幕 咁落地亦都可以改善上面個情況

同埋你兩個真係好鐘意順我意同我單挑reborn無問題 但海蛇根本唔係單挑機 一有機會就要彈返去partner度 所以要盡快打down一隻之後就搵返partner 唔係既話佢會好危險

暫時係咁多先

舊高其實用得唔錯 但海蛇好鐘意自己走開同搏防身一係救機捉落地 安全嗰陣做下彈幕 artner後面 你係用黎抽水 人地
望你就飛走 人地一唔望你又出去抽水

大致上咁樣 兩部都唔太識用 只係俾左啲個人意見

Reborn 落地食槍呢個問題由day1練到依家都係咁 打mirror成日食槍 一邊想留step gaga落地 一邊又驚有格埋身所以成日留住唔用 變到兩頭唔到岸 真係要改改

其實有時㩒咗但係太快個掣反應唔切定壞壞地變咗step ab飄移落地

另外企位上會唔會太後 變咗賣隊友出去死

試下唔好係向後彈 試下彈完後之後彈左/右彈

Lm

好似咁彈會冇咗個慣性 試試佢先

成日都唔小心同partner離開太遠
進退時機仲係要改吓

Cannon Mode個N格可以駁虹Step
落地中彈既話可以試吓轉返Gundam Mode之後改用Sub落地，落地速度快過用Main

C mode n格虹step ac人地話準啲但係我唔係好覺

可以點做到

準啲既原因係因為有左慣性 枝炮唔係企定定咁射 會有少少移位 如果有用過哈姆太郎就明

唔關槍口補正事？

我覺得唔關 同埋佢開完夾人地慣性會cc 咁既話枝炮都易中啲 而且有慣性關係就算人地開槍都未必中

而家D作息時間唔三唔四
4點訓而個鐘數自然醒

想請教下, 如果遇上逆風波, 正確應對方法應該要點做?
假設雙方都係正常萬能機30(eg.新安州,Pself)+25/20, 己方細機無爆seed先落
我平時係咁做: 細機先落之後, 一落地即爆seed, 少少位都爆, 都會打前少少, 之後睇大機血量, 打到中局佢仲有300up 而又有意繼續打後既細機會死左次
想知自己concept正唔正確, 成日見到隊友先落又唔爆seed仲係度磨到扣血都仲唔爆半放棄咁, 搞到我都唔知應該點打

一朝早打左七個鐘 爽

點解托比阿叫楊明

有無人打

星期日啲人真係廢啲
平日就打極都係贏贏輸贏贏輸

因為x1改隻assist係佢揸 而啲人又成日叫部野做車 我諗係咁

今晚啦 依家要瞓返陣

成日先落淨300血先識開受身seed

其實好睇咩機
我自己用格機係睇情況先爆
確保一用就可以扣到人血/比位隊友夾擊
如果你好想隊友用咗佢嘅可以通訊叫佢有覺醒可以用

今日去搵日本仔修練先

一齊未

有冇房

我玩緊港區房

原來我login錯 我係你上面

咁轉返港ser先
啱啱開咗日服試梗打Rank

我feel到隔離隻p西好撚勁

隻p西走左
落黎同我part未

醉駕

本身拎流星鎚轉中咗你諗住得米點知俾佢抽水

港1多3？

隻民間人成日見
無一次贏到

唔識打後衛

前過我我點打

47 wins
可能係

打打下就同人地隻細機臉貼臉

佢洗唔洗打咁耐 今朝已經見到佢

星期日晚都冇房 準備棄驚

等你開

搭咗飛機過日本

Satoru間房竟然得8個人 可惜冇多個part我打唔到

之前見佢不斷屠新手

佢街機勢黎 你地家用勢要贏當然有難度

多唔多人會報名玩下個比賽

冇partner

10成出羞

比啲信心自己
香港勁到屌打人嘅真係唔多
比賽好少會碾壓

4強先有live
平常心面對啦
Btw基巴有partner未

其實夠多家用勢報名既話分分鐘街機勢會少左好多

可能到時大部份都佢地抽籤炒咗
變咗家用勢大對決

無錯 所以報左名先都無咩所謂 又唔洗錢

我覺得會有預選

未
係咪想組
我覺得可以約希巴操

係
你用港定日
俾多次個id嚟

港果個好似叫GAY-BAAAAA
訓教先

Part你得唔得

原來要改隊名

有partner了 Sor

GING-GAYYYY

就呢個
冇乜創意諗唔到

話說上個post唔係有個巴打想part你咩

報咗
準備入去做魚

叫咗佢比id 但係冇覆 隨緣啦

應該好勁 諗住master定命運

街機嗰陣已經part開

Master啦 partner係g-mega 用destiny唔大效益 同埋master熟啲 destiny又多人識打 用destiny無咩著數

家用勢表示呢個組合聽到都驚 守master已經辛苦 遠啲仲有g mega 最弊係冇見過人用 對都唔識對

2. 房間設定：比賽時間 270秒、場地 Side 7、6000 Cost。

守守下master成排藍色波車埋嚟

其實有諗過狼王 但始終預左對面係reborn03/黑狗 狼王又好似無咩絕對優勢 不過今個星期六應該都會試試個效果

呢個組合其實wiki都推薦

可能會有更新檔掛平時開房得240

用權天已經預咗食一堆野

今次比賽會唔會又一街reborns/03/黑狗/天才

權天可以慢慢試探下再入 反正唔對路既step ab都叫安全落地

啱啱醒起入場前有30秒時間俾人揀機
唔會加埋個30秒落去掛
當然有update就最好，拉到夠鐘真係好無癮

一定 之後會有少量狼王

30秒揀機？即係用觀戰房？

我覺得狼王追應該反而易啲 reborn03見到master差唔多距離就走 但係reborn對狼王 reborn都敢同你打近啲 唔拎曬gaga守身 咁入格機會都多啲 我係咁睇

睇對面捉唔捉
佢搞bo3啱啱好有得熟習下對面習慣

繼續招比賽partner
繼續招比賽partner
繼續招比賽partner
繼續招比賽partner

打比賽reborn都係拉住黎打 放下自動武裝/紅lock繼承既槍打 狼王都唔預會咁易入到格 不過可能會睇下gggp啲片再決定

不過玩權天partner應該揀乜好
當要俾哂6000 cost你用

其實唔易捉嫁 個硬直比較細 咁當然太近/overheat就緊係易捉啲啦

有火力支援就得

雙權天/雪崩 節奏好既話逐個瞓低起身 但要少少默契 一人望一隻 望嗰個唔望你就即刻橫bc

睇咩機
三連槍就要再飛下

有boost距離又唔太近既咪凌空擋左佢 佢想飛埋黎咁你又有機會橫bc喇 咁當然唔係下下都咁做啦 間唔中做下就夠

置頂條link無寫，不過九成似係
條link入面寫既比賽流程同日本仔上星期六舉辦既GGGP差唔多，佢地都係用觀戰房

比賽一定係用觀戰房

因為無用過觀戰房所以唔知

我自己打呢啲機會等闇討算
亂戰最有利

呢部機一向都係打混戰 1on1既話無最大優勢

係
但係正面入先有成功感

岩岩訓醒
星期六一齊練
然後抽籤唔中就

好
我睇睇點解決勁線問題先

講定先
我得EXIA同FS叫識玩少少

有預感係fs加炮渣

個組合都好正路

夠做啦
玩下咋嘛

打左幾個鐘
我發現我一玩exia以外既細機就成個弱智咁

有無人知香港邊度有得賣三和桿既五腳插？ THX

玩到大佐同少將既後衛都可以先落既不如唔好打機
Del game番去打飛機啦

大元帥都可以先落

俾人兩隻追死 大機救唔到先落咁係大機問題
兩邊互猜都可以先落？

深水埗有 但確實叫咩名就唔知

換部打前打後都得既大機

睇片最公道
互猜都可以係大機空氣冇輸出 攪到細機長期被打/射

我見過一大堆後ab名人比人放置play

好想學打後衛
但成日都做唔到大機先落都仲keep到大半血

學打後衞我建議睇長田

你講啫upload replay 最實際

關軍階咩事
隻game玩臨場對應
細機死後唔係100%有優勢
細機死先都有機會贏
你玩咁耐都未發現呢樣野你就應該Del game

9成係自己30打人細機 然後隊友細機比人打爆係到嘈

有片先有討論價值連

打到pdf level一樣有後衛先落喎
呢啲情況咪即刻俾細機做前囉
下下細機爆先就覺得輸你基本上可以唔駛玩

今時今日起碼都中將先叫識玩啦
我得四割都大佐

我係少將咋

我少尉

睇完遊佐玩wing0變形水喉發現好多時都係同對面換緊血
企中距離開感覺上已經有賭命成分 就算bc can咗落地有硬直都會食槍 相反照炮想救機太遠未必到
出到好嘅靚時機少之有少定係我睇漏咗啲野
みねね同遊佐似兩派玩法 自己跟みねね人形立回慢慢打舒服過照炮-6槍

Sorry兩度跌落銀牌嘅少將 就黎三度

但master打reborn唔會好辛苦咩

希巴點同

狼王打reborn都唔見得幾舒服

全部槍都係實彈 一槍就無晒 部野既優勢係靈活可以同人猜 但猜一向係我既弱項 反正係咪都係食Gaga master有條鞭我覺得仲實用 一個橫鞭就打爆晒啲gaga n鞭捉落地 前鞭又可以捉下起身

最重點係我又唔係用得勁 狼王又一街都係 好多人識打 反而master少人用而且我用得熟過狼王 有機會埋到一次身人地走唔甩 加上我partner用g-mega 用master吸lock易吸少少

W0既話就係變到佢唔知你幾時會開照炮 有bc can已經好好 你睇下細電池 救機方面就係難啲嫁啦 佢嗰條唔預你Fing得太誇張 唯有捉準啲要人交低血

但其實雙ma既話就係人地望你就partner射 人地望partner就你射 今個星期六我同個fd都會玩下w0+細電既random組合

sor

傻啦 reborn我都好難入 我都未去到港一既水平 但我覺得最難打係隻揪打企鵝

點解企鵝難隻揪

佢淨係槍後bc你都吹佢唔漲 橫槍避到槍避唔到飛彈 前鞭一樣 一係就膽搏膽 鳩橫 佢down左一次就易捉啲 企佢除畀之後又走過 你爆氣佢又爆氣 跟住就無限loop 一係就慢慢打等失誤 我曾經問過成田master佢都係話放下assist慢慢搵機會

不過二打二既話就另一回事 真隻揪既話master都好易俾人屈 試過同日整仔打都輸5、6鋪先贏到 佢用過dx 狼王同reborn 係最難打 reborn輸左9鋪先贏得一鋪

其實玩地走機點應對啲專剋地走機嘅招(舊高鐳射大炮assist呢類)

鐳射大炮喎有人出先算啦 同埋唔同既地走機有唔同既對應 你講出黎睇下幫唔幫到你 不過都離唔開拉盾 而且隻game係2打2 你partner明知人地針你機都要放你俾佢打咁就無計啦

琴日玩拉哥俾佢係咁捉住我
好撚煩

橙狗可以bc黎接地 同埋後格一跳就無事啦 星期六我叫我partner玩下俾你參考下 呢啲奇形怪狀既機佢有練

唔駛啦我到日打房是但拎部地走機試下啫

有無提佢嗰條片俾我睇睇

要啲時間搵返
佢都係略略提下

慢慢搵 唔急

有replay睇未

勁嘅g mega真係好煩

當我冇講過
對唔住各位大佬

其實g mega係邊隻

G戰機

呢部野完全唔識打
都無人用
真係差唔多幾百場先有一場對到

隱藏勁機黎

你又打佢唔到，佢又射到你傻

天氣凍
放個大制上大髀都係一種勇氣

加塊毛巾囉

其實你追住佢黎打佢就發揮唔到實力

對面部大機咪追返我部細機

煩g-mega唔一定要大機 細機望住佢佢都好難變形 打多幾次就識避

share俾小弟學嘢

算啦又唔駛追擊嘅

成班痴線佬係咁JER人

佢自己屌晒全世界所有先落既細機先
叫人Del game番去打飛機喎
講完一句就走好冇禮貌姐

上面嗰位巴打當佢搞笑起碼都擺返低句唔好意思
呢個認真屌完人發現唔對路就閃人
惡劣玩家

呢d唔理就算
jer住曬好易嘈起上黎

佢地就係想咁 花生友根性

都無片
想嘈都唔得

佢都敗走左咪由佢高達界黎講呢度已經好少紛爭

我唔想破壞呢片淨土

連白卡抆線佬都可以追擊咁耐
其實要好有耐性

黑熊哥?
嗰個就抵死啦
我同佢同隊都會唔打

個個見到啲‘名人’都好似見到明星咁 咪又係人一個

點都會打得小心啲嘅
即係好似part梅非我都唔想幾百個觀眾望住我派膠

我指見到黑熊嗰堆

再生不敵雪崩神高1打1戰法甩到1部救唔到隔離嗰部

SH gaga等佢自爆

1打1 分開咗好難打 4個猜到都還好 得1個比人sm緊返去補位失敗就倒蝕2舊起
大家會點應對呢？

再生x2

黑熊係乜水

未試過兩隻再生亂舞

幾時先到10號
要玩呢隻垃圾驚好痛苦

隊友用dh 就解決咗問題

今晚好似冇人打排名咁，等10分鐘先連到對手，仲要俾人拒絕
一個鐘都打唔到3,4鋪

無心機打RANK
排勁耐先一場 打房好過

係，已經去左搵房玩

age2個bc咁好撞
撞贏雪崩嘅

刀長

荷蘭巴 Sorry 次次先落派膠

先落就衝去做爆彈

你係.....？

Part 你 打雪崩神高 個個

打down 自己嗰隻先 再彈過去睇清楚黎救 不過隻揪黎講reborn 應該唔會輸俾呢兩隻

係咪你又唔用gaga

你用咩機

唔會啦 打呢兩隻有用gaga 只係用曬二隻就要cd緊唔知可以做乜 ac有都應該掉咗過去

俾啲replay黎睇睇

有場真係差啲斷到佢連勝

最後個場好似X2 之前個D唔記得了

16-17 WIN 阿嘛 比佢地格到唔耐煩

嗰場你用咩有好幾場

X2打呢兩隻就真係無解 我建議下次見到呢個組合一開波除左衫先 睇準啲黎防守 唔好走開左 盡量要企喺部大機後面 走散左就瞓陣地先起身 成程專心走就得 返返去partner度 但最好同partner有溝通好啲 至少佢知道即將進入混戰既局面

感謝指點

Ran 左 2500 應該有翼個隻極限

吓 輸我阿 S覺射唔死

一命最尾捉到神高落地補唔到第二槍 二命雪崩埋到咁近做咩唔一個gaga車落去

次次輸呢隊

神高最後應該連半覺都無
再生最後遲少少開拖爛衫執雞可能已經贏咗

用太多main
其他武裝用得太少

仲有咩未用

咁遠救機可以落水喉
gaga都用得太少
同埋太被動
有位可以格返轉頭

應該神高落黎就開定我落咗先開好啲
我早咗開係因為想趕走雪崩 諗緊嗰個位我唔開佢可能會搞極限

一開波點解已組自己跳左去角位

第一次開gaga係開左場成分鐘先有 用gaga快速打down人或者令到人無得直入都可以俾時間你去救partner 咁當然唔係亂開 但你要知到邊個位可以一開就中

人地雪崩爆氣仲飛過去做咩

殺神高嗰下我會變型nac 你爆氣嗰下我估你係驚殺佢唔死 但nac就一定死 咁既話你可以慳返條氣覺醒 等神高落到黎先爆 或者等partner去埋第二隻落黎先輪住爆黎殺大機 人地嗰個情況唔會再有覺醒 除非雪崩得返好少血嗰度先有機會有覺醒

仲有爆氣睇多啲人地點進攻 就咁飛埋去開a槍應該無咩人會驚 神高仲要有個接近無敵既龍捲風做最後手段

睇地圖人地雪崩係對面海 同埋我係雪崩既話見到你爆氣分分鐘直接衝埋黎同你打過 佢有血量上既優勢 同埋佢唔扣血唔會有覺

慣咗人地格埋身先開gaga
有時 眼/腦：gaga
手：
要練下到邊啲位主動落gaga

nac我都成日唔用寧願掉橫ac都信唔過格step nac

係度講個笑話：13星reborns

咁近又咁安全nac仲好過橫ac 咁近佢只可以開盾 但你之後又可以變返型落地繼續攻 佢點都要死 係遲早問題 nac絕對有佢既優勢係度

我睇下今天早少少訓
聽日1~2點開房

呢條片對面盟主加飛機係唔係呢度既巴打
前幾日先喺呢個見到有人講呢個組合
今日就見到條咁既片仲要標題有香港兩個字
不過條片係兩年前

夜鶯啲彈幕 master盡咗力啦應該

夜鶯先係香港

又J藍死d精華

藍死聽到個名都想嘔

有咩過節

隻master唔知點解唔敢過黎 飛機第一條命又唔肯變型

無過節 不過聽過佢去日本有單野覺得個人好核突好唔衞生 其中一個當時人講返俾我聽 不過係咩事就廢事講 反正呢度多數人都唔識佢

好似係方sir黎 估唔到有人考古

你指隻master係方中信？咁又估唔到喎 佢既打法係鳩衝

睇到個名我肯定係佢班人 佢個tag名係衝住我同我當時個partner而改

方sir有mon po

So?嗰日佢地柒嗰單野街機勢有堆人都聽過 發生完第二日已經係咁俾人問

Btw 佢鳩衝係事實 你睇下佢用00q就知

你唔係講呢樣野下話

留明等睇佢聽日上水有咩反應

梗係點係啦屌 我估到你講咩 去vr鋪睇av嘛 咸濕好撚正常

唔是

Anyway佢有咩反應都好 都無咩所謂 又唔係未交過手 家用版出嗰陣又試過入佢房 不過佢輸咗幾鋪就踢左我

半夜街機勢圍爐

睇黎有人唱通街

你又話瞓

係咪你用佢最憎嘅上位機

退隱勢 係深山劈緊柴

唔係先啱

你出幅vr相 又日本 係人都估到vr av啦 但我講緊既野係另一樣

我用master 咁都上位機

你psn同過我講野？

冇 我啱啱出嗰陣玩左陣狼王就冇再玩 大掣都收埋左落床下底

岩岩先上完堂
但好鬼精神

唔記得正式定試玩 但肯定係俾方中信踢過

藍線master 寫明俾房主踢 入都入唔返 房自動踢既會入得返

是但啦

有無人而家打

出咗去

晨早流流做現充

你無瞓？

訓左
6點訓 9點自然醒

Hi Zev

佢唔係啦 zev佢間唔中都有入我房打 除非佢上面段野吹水 定還是你先係zev

Zev我偶像幸福賓周

靚仔係咁嫁啦

新手用00q係咪好傻

00q幾易玩喎我覺得
又無乜花式 係D槍少左D

成日同人格都輸 唔知係咪我方法錯

用大劍鳩橫

你睇下岩唔岩睇
00q又唔一定鳩橫
不過開SEED就

有人打未
我又開始眼訓

係咪有場

有無人打連房
定係組隊入街場

兩樣都ok

加我港psn
HAN-GAYYYY

唔係
GAY-BAAAAA先岩

搵唔到

係咁比隻fx吉

開覺醒係唯一救到機嘅方法

好憎天才

我唔先落應該贏到

3030同2020分開左
但釘宮都好難唔比天才禁住黎打
我又要守隻fx屍

不過呢招係work嘅

屌
比隻fs捉到路

等我charge好gn field再上啦

我用返啲熟手嘅

你用唔用大機

唔識用

我好似唔識打機咁

嚇死

我係咁咬柴

先落細機就係爽

本來唔會食嗰下水喉

疾到企定定開槍

啲人想點

打唔打房?
等咁耐

係我取消
啲人太爛線

ok啊
你搵房邀我

入咗

有wifi既

Wifi狗係我隔離

屌你老母
再打爛線直接掛機

果隻咩4ni又係到

唔同爛線狗打

重力戰線咁

我打多場收爐
要出街

你可以收爐了

Lag撚到

玩咗咁多部覺得釘宮同buster最啱你嗰種打法

一條橙線撚鳩三條藍線

我隻fs好撚唔掂

本身以為你會玩exia

2020好似好怪

如果我釘宮練好啲可以試下俾哂6000 cost你
遲啲拎嚟練吓先

Fs?

係
隊友又係白卡

佢成日都好得閒

做得街機勢應該都做梗嘢啦
點解成日都玩得咁

街機勢我知有啲人係唔洗做

又重力戰線

聽梅非講有條友老母一個月俾三皮零用錢佢

得返5隊
一隊全wifi
一隊重力戰線

有幾出奇 有個聽聞18歲老豆就送左層俾佢 但都有返工 呢個世界咩人都有

我打到搭半

今晚大概十一點會開房打

我有咁有錢嘅daddy一定會全職玩gundam

好遺憾既係佢老豆唔俾佢唔做野

點解隻閪手打咗千幾舖唔識㩒gaga

收爐算

上間房隻狼王+x1
比佢地打到仆街
唔知點搞

我buster轉咗散彈先叫勉強應對到
隻x1死衝到咁我好難走

我唔知狼王幾時衝上去bc前派好
一場應該用唔過3次

街機勢港一元師?

我遠射拉下就贏 你哋3隻格到傻咗 x1冇血都衝我

唔係

所以我由細到大既夢想就係食軟飯

佢地唔睇血量喪衝
冇boost就開seed回血繼續衝

有幾多個街機勢

仲有age fx+ 金迷個隊幾勁

收錢打高達
人生大元帥

咁又唔知喎暫時淨係我同我partner 要開機嗰陣先知有無fd

其實好想去玩下梅非D比賽

佢地實力個range有啲大

預左啦
岩先有隊30+25比15+20壓
就好似街場有隊4NI咁
無啦啦有一隊屌打其他隊

呢場隻buster百分百新手嚟

岩先講隊名果時好似話係比朋友拉果去打

你咪去試下 無咩所謂 當攞下經驗

屠魚盃黎既

我都唔知佢地搞
見佢直播先知

真係

已經熄咗 睇到作嘔

一係兩邊都水平唔夠一係一邊勁得滯
上個禮拜shuffle好睇啲

要入佢地啲gp

今晚有場？

咁去到四強都會變返識打既

頭先都幾乎係一面倒

而家個問題係梅菲明知個group絕大部份都係新手
都可以容許食人鯊既存在
咁開新手group既意義去咗邊

佢個賽制冇限制乜實力嘅人唔玩得
變咗場比賽差距大到未打已經知結果

咁即係要班新手去做魚糧

是但啦啲觀眾覺得開心咪得
反正大元帥強人嗰隊贏硬，我就唔睇啦

有無場

冇睇live都知大元帥強人 比佢屈過幾次

我記得佢之前新手盃有揀人
好睇好多

你開

希巴未開？

好似唔係新手杯

佢係揀走啲會俾人屠嘅人啫

Agger 好多場緊湊好多

有無場
一係有無4個人開濕浮

1

2

3

4

5

未 俾個fd捉左去揼骨 剛剛出房

QFJP3-ALYW

__群組

揼邪骨

老正啦 返工好柒攰

Friend底都要打code-.-

我鎖曬private slot

Set場啦

正...緊係正 好正

差1frame就贏

成班痴線佬jer住我黎衝

港一三落

你真係好鐘意教主

電網入面bc
點走

我係兩部命運random用

射死隊友立回

其實雙3000係唔係應該兩部一齊衝

唔係
射得果部企後d

做咩成日衝埋黎食鞭

諗住鬥鞭

原來蜜娜ac可以派槍個小跳彈啱timing出就避到槍

7缺1 唔怪得每打一場就要等

訓了 下次再打

03呢下靚呀

唔知做咩好既時候用照射就岩

玩玩下部PS4無啦啦話我插左耳機組 WTF???

基巴點解要推我出去你出去劈對面ma 狼王多槍打後/走住打都得

邊場

照射中左三次 算係咁

7sg

一晚三落咗三次
唔玩了
03巴打對唔住

好險

唔緊要

03巴勁到

食左兩次百式照射 柒到甩碌

兩個啲照炮

唔玩了

個照射差0.1秒

玩唔到3連mega beam launcher

隻reborns真係廢13星搞笑咩 場場都淨係識食槍冇輸出靠隊友

追你唔到

唔知幾時先擺脫到個藍色牌 好撚柒

你追唔到姐 你啲垃圾追我9條街

我想返去灰牌

話說百式個S覺好撚搞笑
斷手MODE S覺
都係上唔到彈
個S覺完全係為左RELOAD枝水喉而存在

你隻天蜜娜好煩
成日咬細機

緊係屈你機動啦 同埋知你唔識玩細電

都係拎返x2呢啲好易玩嘅機算

你既實力根本起碼金牌

得我真銅牌

之前入希巴場 一場都贏唔到

剩係計ドアンzaku?

你肯俾時間打shuffle都一定有金

希巴嗰班邊止金啊上元帥啦

隻渣古堅麻煩
exvs2先有擋槍前衝
mbon勁難揼人

你00q亂格都上金啦

亂格點上

揸住個所謂兩星大佐牌入連登房打都係輸多過贏就知連登仔實力根本金牌起跳

我嗰時成個銀牌都用00q後格行路 有位扑落去

你光翼後一定係掟鏢 好易估 同埋你企得咁前打你好過走去追你partner 輕鬆三落

打後啲既話真係可以1000攻擊分都無就完場

你後面果個未必跟到

所以打shuffle經常俾人多虧

帶f覺做爆彈

有邊個未瞓

個個係霸體黎

係喎屌

想問打rank 搵場 啲人經常秒退係咪玩法？
搞到搵成半個鐘先玩得兩場
利申 日psn 已經係藍綠線 仲要係相鄰階級

正常

今日有冇人會早啲打房

愈高rank愈難開場

報數1

今日要趕功課
deadline fighter

弱智都有金
你用30命運認真d都上到啦

Free ride佢啦

我弱智都不如

final assignment黎
一份占成10%

日本仔見到綠線就can
你身在香港玩港服會舒服啲

btw你應該唔會係用緊wifi？

wifi9成都cancel
除非排左好耐真係好想打一場

10%輕鬆啦

rank場已經俾班lag機撚霸佔咗
要打既話綠線都要狗衝

港服雙排成日有wifi金牌入黎LAG撚死人
LAN線都冇錢買學咩人打高達

真係
我咁廢都金

已經用緊lan線 玩到既場 就算綠線都好順 0lag 真係r哂頭

中佐尾唔算高啦

因為日本仔特別緊張條線
我都玩過一排日服 又係綠線都畀人Can到傻

之前gvs都唔會回線問題比人踢 呢集踢多過打

重力戰線真係會打到嬲

好想打就打房啦

其實Age2係咪唔係咁適合打shuffle

帶S覺
隊友搞唔掂就你輸出
隻野咁萬能 點會唔岩shuffle

有冇巴打玩砲進
俾雪崩巴力呢類埋身可以有乜方法應對

一向帶咗E覺...好似永遠唔夠輸出

有冇勁人想同我一齊比賽

有興 Main開咩

叉b走放照炮

Reborn x1 delta plus

Ok r 你比個id針針

你比我ok? 我無特登記住我ID

你比埋TG我? 順便聯絡

用e覺 有2mode就可以走住黎打 主力用ab防身 飛彈一次過可以出晒 有3mode就即刻進化 條覺用黎見到自己一有mode又俾人打緊既話就爆黎走+進化 3mode之後就可以企紅lock邊射射射 捉下照炮 遠既話用前bc 中距離就nbc 俾人埋身就用晒啲ab防身 真係唔得既就用後格撞 幾好撞

剎帝利part格機其實係咪應該打綠lock位?

打綠lock你partner咪俾人雙lock?

我覺得可以打紅lock近少少 你partner lock邊個你就lock另一個 佢一望你你又走 有位就偷水喉 始終你2000機 後落都未話太危險

thanks 啱啱開始練砲進
一俾格機埋到身就食都套

第一個mode就無所謂既 用生命值進化都還可以 咁當然最好係打人儲返黎啦 入格既話建議中左槍就特格轉 安全就轉晒先用ac 唔安全就直接派生ac 因為ac打中人加成30 但留意無霸體

因為我打前啲一俾大機追就好難走
要啲時間練下佢個紅lock極限距離

跟住部大機後面 唔好俾人兜圈搵你

10:46嗰下就係照炮有慣性移動既效果 你會見到佢移左位 雖然係火拳 但效果一樣 所以點解啲人reborn要開完一下夾再開就係要拎個慣性令碌炮會走位

Step曬先開定step即開可以攞到最大慣性？ 定冇分別

即開應該個慣性會大啲 或者你可以搵阿寶試下

係唔係開格個下人地step咗就會冇咗紅lock繼承
再step nac點都唔會中

你開完格之後會step家嘛 之後再開會係兩個lock黎 會再追過 只要人地step完你先開nac既話都會照追 同埋reborn既話你不斷變型a變型a咁樣派生既話只要第一格係紅lock 咁既話即使人地走到綠lock再step都係會有紅lock繼承

想問下zz招威壓點開？google 完都搵唔到

後格

唔該

點解step咗fs ca避到 但ab照追 唔同計法？

因為佢個ab係派生出黎唔係cancel出黎 你step只係step左佢個ca既誘導 但佢派生ab就會重新追過個lock 同樣道理佢之後再派槍同ac都會再追過lock 我上面咪用reborn解釋左

5:00開始睇 個原理就係咁

知咩係赤ロック保存
但如果倒返轉由綠lock開始射會唔會保存到入紅lock都唔誘導?

明咗 唔該曬

會

咁大鑊 以後用S覺要留意下先得

你掉轉咗
如果喺紅lock開一槍，對手step咗之後
派生 出嚟嘅攻擊唔會再追
cancel 出嚟嘅招會追

等等先 一係我地講返清楚cancel同派生既定義先
我cancel既定義係bd cancel 你cancel既定義係指cancel route?

cancel 係例如舊高 a -> ab 唔用boost都做到嗰種
派生出嚟嘅招係一定有某啲前置，例如exia 格鬥派a 射嘅鏢一定係打中格鬥先出到

fs ab 係任何時候都出到，所以唔係派生嘅攻擊

CSからのキャンセルでは再度銃口補正がかかるため、オバヒからのあがきにも非常に有用である。

bamdie：我鍾意咁set，吹咩

以前FS個cs係咪會lock人3次

オバヒ即係咩

OVERHEAT

亥伯龍個盾3隻gaga都唔爆

除咗反格乜都唔會爆
唔使諗了

無敵盾點會爆

想問下有冇巴打知道條線發生咩事
全部都變哂做「⋯」
冇玩一個月再玩返就連唔到其他玩家
我係用Lan 線，試過再插都唔得，但其他網絡功能一切正常，以前都未試過會咁，exvsfb都未試過
麻煩大家

係咪部PS4未更新

已經更新到8.01
隻驚都係最新版本

希望下集加返

age2好難用
上網見人都係轉mode用bc壓人
普通form打槍戰又麻麻
想做super pilot都咁難

巴打自爆？

自爆完有得打高達都值

呢隻已經好基本 一係up條片黎睇下有咩問題

網速同ping係幾多

網速：850mbps
Ping：3ms

完全冇頭緒

想問高手們x1搭隻exia係咪兩隻一齊上 隻exia爆爛seed+ 2落 跟住俾佢多虧你了

有無試過用其他PSN玩或者PS4轉WIFI再入房
睇吓會唔會發生同樣問題

轉wifi 試過，但都係連唔到
Psn果到就冇其他acc，未問到朋友借
Lan 線 setting果到唔知有冇影響，但唔係好識較

試下重新連多次ps4個上網

決鬥真係幾好玩
隻暴風好勁

v2點打，比招扇形炮屈起身死，d炮又快又一槍down，仲煩過reborn

google完發現日本仔都有黑線問題，有啲人話轉完router setting就無事

IT野我就唔識答，好奇想知你之前點解玩到

個扇形上wiki睇reload秒數 佢未上裝都要開始防佢 佢一上裝就即刻走 無ab裝先打佢/佢partner

因為我同啲fd都係用開派生 咁我一係改一改

無用過boost黎cancel既情況下都會有紅lock繼承

紅lock繼唔繼承 同 step完下一招追唔追返個lock係分開嘅

最明顯係勇者式 特格 派 特射
如果對方step咗特格，條特射係完全唔知射邊度

都係唔得
試左好多次

有冇啲咩key words可以搵到相關黑線問題
之前都係正常咁打，咩都冇郁過，係上個月冇，一上返就見到咁

真係唔知
正正常常你無郁
就係個版本郁左 你CHECK下有無咩未更新

啱啱問左朋友搞router了
Reset左個router 就搞掂左
又可以做返高達了
多謝上面各位巴打嘅幫助

呢個組合其實雙前都冇問題，不過有得選擇的話就盡量俾X1 爆先，起碼重生之後仲有件袍，Exia 又有覺醒可以用

至於Exia 2落+ 爛seed , 叫佢食屎啦，唔通叫隻X1 走後遊花園俾晒3條命佢咩

第一round唔中

呢到好似有人中
Btw班中學雞都抽中硬野

呢度同花生台都有
你又知中學生都有報嘅

認到哂堆psn
以前佢地去某個youtuber開咪打
完全係未變聲 台主問佢幾歲 佢答9歲(2年前)

咁真係希望啲人留下手
大概都估到得返邊兩隊打

呢D已經係小學雞啦喎

屌
我同勁喎巴抽中
荷蘭巴都中

如果唔係bo5我覺得真係偷到雞

唉 無份

除非對面用鳩機
唔係bo3都難啦

幫我練FS

加油吧

仲有第二邊

你想點練

唔明 咩第二邊

佢呢度得16隊
仲有另一邊未抽

企我對面扛我

到底邊架夾你好

用部熟手架啦
最可惜你唔用大機
我鐘意用EXIA多D

d老手全部局哂係同一條線度

比個psn你打

齊左 佢個名只係隊長

我就無問題 但你個fd點算好

會唔會真係舞王入四強

佢條線咁靚 要4強真係唔難

俾6000cost你f覺鳩衝

Hugo今次應該無得拎亞軍

佢避哂d硬野

見佢32>16>32仲以為佢未抽

你6000COST爆彈唔係問題
但係你用30打後衛

果然係打魚專家

仲有邊個係硬嘢
家用勢唔係好認到啲人

又笑

呢個唯一解釋只係佢寫撚錯野

Louiscss Hugo

16 17 24 5 28

唔求咩
贏到一場就OK

5同17唔識

希望第一場輕鬆少少然後第二場光榮出局

5 au 17 no hair

即刻練exs

No hair part邊個 同埋佢唔係係美國咩

邊個講 佢係香港
佢拍電子冠軍

星期六開PARTY練

清你D料好好笑

我都係聽返黎

一定係老趙9up

係

原來基巴係死亡組

目標係贏第一輪

個psn無咩印象

贏第一輪就當贏左

要睇下有無其他街機勢巴打認到個id

不過平常心打啦 有時輸自己先係最主要原因

我目標係打到chrisyanyan

對練

呢部野用落感覺係易入手難精
易入手係因為武裝簡單，難精係因為要點用好啲cancel

利申，沉迷Age2

用BC其實要睇位，同埋成套動作smooth真係好麻煩

睇佢啲live認下佢打法

要贏兩場

唔洗睇 因為唔會贏到

一黎佢用reborn咁大路既機 佢地一定用得好過你

二黎五局三勝無咩可能搏負碌贏到

倒不如打多啲仲好

用00Q是咪自殺行為

睇完你第一句已經收得皮 我已經知道第一場對面都係用reborn

你諗下chrisyan 佢地點會唔係用最強既機 reborn就一定 只係細機會用咩 你自己既目標set做同佢打到就算

Btw點解你會知

Partner打開街機

佢識CaesarL_?

係 你又識？

唔識 反而可能我識你partner 佢psn咩名

Psn Pmed

聽日返到屋企先睇到message

Playstation app咪睇到

個app廢嫁喎 我開左啦都係更新唔到 明明以前有個message app

悟空嗰個喎
罪大真係on9 用落 lag下lag下咁

自膠 原來登入左日本psnbtw有無人知道點先可以換走個頭像

希望佢間唔中會搞下比賽啦 亞軍個獎好吸引

bamdie喎
諗下好

估唔到叫你地玩點知自己無得玩

搞個連登杯喎

咁好咩平時都唔多人上水 同埋好難界定參賽資格

suffle all random乜都搞掂

我去連登電腦mon po睇左 原來個4k mon係d雞野黎 賣剩蔗

我上網睇過二千幾 可能呢個價位有更好選擇

獎品其次啦 係因為香港好日都無一次比賽

你出資搞

痴線你估我係Hugo咩 同埋自己出錢為表公正自己就唔參賽啦

咁無獎比賽

無獎就無咩吸引力嫁喇 算啦 等人搞咪算

終於到考試周
可以瘋狂打機了

基巴rip
希望你第一場唔係全敗

點解佢地個個都抽到
想做魚玩下都無

對面嗰隊係乜人

唔知有無認錯
召喚小天使
係咪個個cell?

使唔使幫你操下

基巴才沒有輸

聽日開始打好似唔夠時間
利申佢partner,仲諗梗用邊部好

如果我無認錯人
唔好諗用炮渣會好d

你應該冇記錯
平時喺房用嗰啲都熟練度唔夠拎唔到上枱面玩

抽唔中

打番一百場就熟

大家咁話

佢對手係kwong333999 贏左先打細胞

好耐無上過黎打,最近都係梅非個邊玩

佢嗰邊係咪非公開房

佢嗰邊啲人實力點

個range好闊
由一睇就知唔識玩到好勁都有

點先入到佢啲房

入dc group

屌咪李瘋子+黑狗 GP03 天才

根本係外判俾人搞啦

訓多陣開機打下先

剛剛睇左陣雨宮隻揪 兩部reborn真係好撚悶

Lm,想訓練你

今晚打唔打

夜晚未必得
老母可能要睇電視

打未,手痕了

比我食埋飯先啦

食完再召me

how

佢個YouTube channel有
link就費事擺啦

你想點打

搵街場?

你有無我港ac

兩個都無add過好似

GAY-BAAAAA

原來一早加左，你無accept

philip係你?
希望無加錯

係，無人使唔使改打rank

都ok 你邀

勁喎巴比個whatapp我

你比賽用咩，就你啦不如

我都離唔開中東仔d機架啦

屌
唔想同爛線佬打

再搵唔到我開隻日ac邀你

無人到連極都同一隊

屌佢老尾一個黃線一個橙線

分分鐘唔係香港人

都似 佢2個互連係藍

我想打機

第一場就掛機仔

個個都唔撚揀場

sorlo

呢個鐘數真係打飛機

tg得唔得

係咪你無set side7

你tg比whatapp我囉
我whatapp左對家

咩事

橫格衝埋去覺落

唉唔打日伏貼錢買難受咁

我廢姐

我係唔鍾意個種卡下卡下既感覺

874

唔怪得個場攻擊分萬5

你fullsaber真係...🤦🏻‍♀️

不玩了

1v1幾場，想睇下你單打實力點

其實fullsaber唔係玩格鬥
佢d格唔係十分勁

仲打唔打

我想打
而家比人調較緊

我都想俾人地獄特訓

缺1

可以打陣

Gogogo

JGMMW-GQWQ

Set錯重開
MJCL9-H4RE

下shuffle? 點練

你想free咁free

QKYJM-GPT5

同基巴拍就好似一打一咁

比我拖住咗

梳囉

洗唔洗開party

屠魚既我唔玩了，你地自己搵多個

謝安其巴打頂我唔順

覺得我隻reborn點

個焦點都去晒基巴唔識打權天俾人撚，你做d咩都無乜影響

字裏行間已經feel到種灰 可能你part我好啲

佢食reborn啲彈多過我格人喎
exia嗰幾場我都好少走去惹佢

你搞到佢佢咪分唔到心理reborn,你個種打法係work
已經有好幾場30秒未夠佢已經得返百幾血

掉完你出去之後做咗空氣搞到你2落 sor

佢甩lock甩得少咪食流彈
唔關我用咩機事

你下下都救到機反而我救唔到
唔使sor

所以咪話屠魚囉

對練呢啲你開party提佢先有用
唔係比賽點打班reborns

佢拍拿唔係我,岩先街場先見到佢拍拿

佢拍拿我今日未開過game

我知
但唔開party同part街人無咩分別
無練習效果

唔好對基巴期望太高

我不嬲都唔勁

我可以幫手練 抽唔中我

玩03玩到悶
想練細女妖了

原來好似有成130隊參加 希望佢遲下會keep住搞

其實四強先直播呢件事都幾on9

希巴你個partner咁勁嘅

街機金牌

終於斷到你連勝

承讓

Partner太勁
我喺後面放下rockblock就贏咗

到時有冇得睇你地比賽

巴打做咩走左去

有冇得john ?

我差唔多出去 你可以搵下其他巴打

入到4強話你知

食飯

加油

你要記住唔好衝出去同人打 你唔係我頭先part嗰個 佢有經驗有技術有膽量 做返好細機要做既野 做返好個體力調整 唔係既話雨宮都carry唔到你

比賽你用海蛇啦 至少你無咁易死

我part你嗰頭三場on99咁
連慣性跳都禁咗做bd

有無巴打打緊

剛剛部12星叔叔 睇睇人地點打佢

佢個ab唔洗step再開 啲動作好難睇

Bc可以直接出ab

少食傷 吸lock 靠隊友

仲要打傷補位救機
真係好難玩

勁巴幾點訓

3樣野唯獨打傷唔係你做

其實我都有諗過係咪要打傷
有時我唔打不過對面喪衝大機就變二打一
然後我就迫住夾硬上

上 唔好行近開格救 吸下lock 開兩槍救再走

夠4個？想練機

唔知喎

轉轉轉射射射

希巴今日得唔得閒手把手教我打機

雖然唔係成日玩, 但一玩番就比人多虧, 真係覺得自己好廢

睇下幾點起身6點半出門口

依家瞓

有冇做好基本體力調整？ 對立回有冇基礎觀念？
操控技術就要好多時間段練，冇得強求。。。

你咁越級挑戰有用咩

希巴聲音導航姐 唔係搵佢對打

抽中左有得比賽
但玩得個100場，灰左

part左一日hei95224
同佢好夾得埋

新人留名

得閑一齊打下

見你轉咗場

我OFF左
好攰

其實做返好我講過既野已經差好遠
唔好諗住做英雄 唔好下下諗住反擊 體力調整

過程係悶同辛苦 但值得

我好渣，希望大家手下留情

有無人打緊

lihkg2間房係唔係呢到D人開?

呢度有人開會擺低code 冇小圈子 自己諗

一陣on

咁果個係咩人開 又會又LIHKG

有冇房入？

lihkg只係五個英文字

屌你仲未訓

有冇人想打陣

荷蘭巴組唔組
勁巴食飯

Partner入咗黎

要組隊同我講
我農陣GBF先

你partner嗰個原來係佢咁堅

我唔堅嗰下死火呢 你哋幾時比賽

你保到自己就掂啦
冇記錯我打過佢幾次都睇唔到有勝算

佢partner係有啲料

我都係準備p圖5場大勝

玩想John埋 D朋友退哂坑

練！

比賽好多高手,點算好

頭先隻橙destiny係咪就係三口巴

巴打我嘅情況同你一樣

呢度間唔中都會開下圍內房玩 或者其他時間可以搵下有無巴打一齊打

成班都唔洗番工

點數1 frame

辛苦練完個效益又唔大，練黎唔知有咩用，仲要下集都fix埋

有冇群

今晚會唔會有巴打玩？

wfh

唔開群 有咩係度問 實有人答你 其他人唔敢講 值我既話答到就會答 而且成日都會係度

決鬥真係好玩
對家想開水喉我就用暴風射返佢

打完比賽應該得 你擺低id先

我有玩，但唔知有冇同你同場
你咩id?

你地幾點打

9點開直播出醜

真心唔知，可能係經驗，感覺
唔識

家用版唔駛入錢，玩吓嘛

唔係怕輸個問題,係覺can本身又唔易出,辛苦練完但其實回報唔大
如果你純粹想型下咁我唔阻止你

唔緊要啦，我都知唔多有用，不過想搵d 野試吓，玩吓

你當即刻就可以 一係google

只有某幾部機先有大效益

我用開impluse

獨角同tv wing都幾有用

獨角有咩用tv又有咩用

tv wing 零式系統覺can可以cancel硬直
獨角條片入面最後有，cancel熄機硬直

熄機硬直用條覺黎can咁奢侈
開零式step完再開咪得 呢兩下真心唔實用

等你step完再零式人地飛撚走咗啦
零式系統覺can係真係向前飛住爆覺+零式
成個節奏差咁遠

ma開零式咪零起手囉

Step只係防人地會捉到姐 覺can都唔見得會甩lock 而且一失敗又係要can 真係有心練到咁熟既你覺得要幾耐 仲要咁樣將條氣綁埋個零式用

我同意希巴講既野
同埋我覺得tv wing根本唔會留叉B配爆seed 本身已經可以用零式壓人
部機速度咁快 爆seed仲要零式黎做咩

個個唔同用法既 有啲人一開波用 我既話都會爆氣用 但唔一定爆氣嗰下用 可能打down左一個先用 可能淨係用黎走 好個人

好緊張

Seed+零式攻落都易啲啦 我習慣兩樣一齊開 本身炮都唔多 開住零式可以安全咁搵機會開水喉 同時難啲比第二部捉到
慣咗零式2百幾先開 正常點都有seed 一次過壓落去效益大啲我係咁睇

我都step咗先開嘅 冇step到開途中中槍dum春都冇用
開埋seed再追對面都唔走遠得幾多 有seed+本身高機動會追唔到咩

Wa 贏咗

晉級？

一局姐

00q個罩近啲先開 一係落地擋槍 咁遠開冇用

對面都幾廢下

對面...

對面好似換完機仲衰咗

你覺醒技就贏咗
唔好鳩格

哇搶五

應該修正爆唔死

點會爆唔死 00Q全何格入禁覺醒一定300以上

佢combo揀得好係一定殺到

斷線？

最緊張既位先睇唔到

唔通抆線？

我估純粹直播斷
臨斷既時候laglag地都見到仲打緊

打到頭先幾比幾

打打下開stream果個AC斷線

Youtube斷線嗰舖係第五舖

第一輔係試線黎
正正常常我唔會再拎fullsaber出黎

Fs打極都唔會過300

錄返果4場上黎開反省會

佢岩岩果場係00Q

第2場你橫格2下露娜渣 醒覺技佢會死

FS都打到過300

係咪晉咗級

咁就真係過300

開反省會下次睇睇會唔會有機會喺街機勢手中拎一勝

最尾兩場亂玩就算啦

我指計數果4場

唔易囉

有D位要step BD去追機

贏定輸最後

3:1贏咗

橫2醒覺技310

除咗恭喜曬

下round幾時打

最後一場真係柒到無眼睇

過兩日

荷蘭巴幾點打
我想睇埋先訓教

10搞到我好大壓力

笨大真係好on9搞個比賽
直播都無

係喎用開前特 後格
碼過唔緊要啦 最緊要贏到

等我UP好條片比你睇下我場FULLSABER放鬆下

有冇直播link

信你partner

洗唔洗陪練

不過老實講我都打得幾差
好多槍都唔應該食

有印像同你打過 中段有時打到好前

睇左我場fullsaber再講野
柒到唔知想點

低清版睇住先
1. 0:00
2. 3:20
3. 6:50
4. 10:05

恭喜基巴同勁巴成為連登第一勝

勁基組合

其他講完都好難短時間改
淨係想講練下combo會好好多

呢個壞手勢嚟
打到中間開始激烈就亂嚟

直接啲講係搵幾招實用既練完淨係出嗰幾招就算 你叫佢練分分鐘落到場又全部亂晒

完全無諗過會咁

唔鳩橫已經好好
最緊要練定一招防cut用嘅先

前bc->後格

無咩事我唔會再拎隻FS出黎

但FS對應好多機都會好好多

練fs有前途過00q

其實00Q以3000嚟講真心唔勁
不過考慮到佢熟練度都係00Q好啲

我仲以為reborn同zz係打緊比賽

我FS玩到成PAT屎咁

依家打比賽梗係啦 但長遠計一定係fs

開波啦

唔知點講 呢D野打得多會勁 唔係一時三克會聽完變勁

嘩尤琳

呢場對面好勁

但係比荷蘭巴果隊屌住打喎

嘩對面好勁

你睇緊啲咩

等等
點解我係睇緊對ZZ

辛苦你了

係咪未live

對面大機係幾勁 有打過
同埋對面細機一路跟住大機夾大機

基巴部fs有得ab安全落地d位就係都要射埋個ac
隻企鵝識玩d後bc a ab都玩死你
輸既場輸立回
打得冷靜d 轉多d lock
下場打cell了

贏到一場都算係咁

所以我咪話打到成PAT屎咁囉

嘩 差丁屎

好刺激

睇到好緊張

可惜 睇得出巴打有下功夫

對面係街機勢？

對面rebron D位打得好D 冇計

荷蘭巴partner係街機勢 對面睇實力都應該係

唔知點解荷蘭巴partner最尾兩場一開波都食水喉姐 有少少派膠

辛苦哂
盡力啦

我覺得係時係開team free交流下
會係立回走位上易d有共識
等我拍希巴同大家練習

的確比之前好左好多 至少唔會衝過去搵人打架

最尾個場急左
打對面勇者式先有機會

對面勇者式唔係咁勁 係對面大機玩得好 無計

去到隊友一落為止都係接近滿血真心勁

練習調教

我時間好固定地難就 平日既6-9同埋星期六 下星期五六就全日都得 不過我覺得每邊一個識打會好啲 兩個家用勢既話好難有立回可言 因為分分鐘兩個都錯晒有個識打既至少都叫有人俾佢地跟到

唔好氣餒
想當年我落場射死隊友架！

老實講嗰下就算殺到細機都唔係大勝算 細機有覺而且一定上太空 都係睇下人地柒唔柒

最尾tk咗好多槍其實我係臥底 收咗錢

等我幫你召喚Zev

其實呢個唔係正常體調 一黎佢partner去得太快 二黎荷蘭巴本身實力差少少 反而呢個血量仲好 容錯率高啲

見住你隊友開SEED
你一槍打到佢黃LOCK

我都可以抽時間陪練既

最大鑊嗰下係你大機爆氣你射左佢一槍 又係嗰啲諗住幫人點知做左豬西 如果人地部細機衝埋黎水喉就點都中

我覺得荷巴今次表現已經係（家用）大元帥

星期六啦一係 睇下有幾多個join

仲有個半鐘就星期六

叫做不枉同佢打左幾日

最快都9點半等我收工返到去

唔訓練佢用廚機？

有時你巴巴唔洗克意後格再飛 平時貼地拎打個位就OK

用2500佢一後落同兩落有咩分別雖然好仆街 但都好現實 用2000機佢落到黎仲叫做到下野 你見佢都爆到兩次氣其實都合格

練廚機就依家開波練都唔遲03同黑獵犬

可以陪被打，成日都得

開場先啦基巴！
你需要優先處理

玩弄下視覺扮下野 不過效果不大

呢d花招對住老練既棒棒無咩用

聽日先啦
我老母要用電視
我又要訓教
一陣2點起身考試

11點連登場真劍（派膠）報數
team free自組

打緊2077
不過留個名先

冇partner ok?

我拍你打囉

入去搵人一齊打啦
最好唔怕醜開咪

好想打機

不過想打比賽多啲 mbon我未打過比賽

Mb個陣有幸試左
係好玩既

Mb打過一次冬戰 其實打比賽先真係吸收到最多野 因為兩邊都一定會盡全力

其實係刺激感
打贏打輸都滿足

留名 不過可能要半個鐘後

冬戰 新之小霸王初陣

唔係
[url]橫掃半個香港 諗番都開心[/url]

仆街了 on9左

我岩岩醒起
村屋開唔到場 不過齊人

聽日再玩
想俾大家訓練下點做好後衛